龍🐲昇📈6829 IPO 你抽咗幾多？

大家抽左未

有名你叫龍昇

升升升

有咩概念

個名叫龍昇但係未必會升

500手

龍騰九天

一手都冇抽, 唔知有咩概念
抽左好多個D可唔可以講下點解覺得會升

個名改得好

兄弟！

有冇抽

無 未輸夠咩

你2條打靶仔

我隻神華牛幫我翻左本 不過早走左 賺少好多 不過都心足了 唔敢再玩牛牛

我收左皮啦 前排搬屋+裝修 +輸股 依家乾左塘 要休養生息返一排

ok呀翻到本
慢慢黎啦投資投機好難一步登天

清哂貨之後乜都唔敢買 好高位

短炒嫌正股貴又唔玩牛好難搞
搵d等突破既股, 宜家好多股幅圖都幾靚

係呀 所以只有望住你地日日賺 有冇好介紹呀巴打
變左唔係討論新股

內銀最穩, 如果你對大波幅股票有陰影
但內銀注碼要夠大先賺得多, 所以我都有買牛仔, 如果我隻牛都要打靶我諗應該股災到或者回調幅度有三千點

一係頂一係38 plan

請教咩係38 plan ?

某券行38 plan可免按金申請，但量唔多

why not 100 plan?
2皮按金姐
38 我驚你一手都唔中

玩到一兩日既

賺完都唔夠all in 內銀賺得多

<匯港通訊> 香港地基工程服務分包商龍昇集團(06829)今第二日招股,其孖展認購急升溫。據6間券商,累計為其借出近68.33億元孖展額,相當於公開發售集資1200萬元計,已超額認購逾568倍。

此股必火

估唔到呢隻會火過雅生活

家陣基建十年低潮，邊度有地盤俾佢打樁 (o:

留名

唔洗等，抽定先
今鋪實fatfat

抽了2注b

講到咁勁，又抽下囉

中銀開番孖展，但息勁貴，要2.3%

抽雅生活好定龍升好

why not both
不過唔夠錢就好難估
雅好似穩D,龍又太細(但可能似歐化咁扯到好高)

今天好多新野招

龍實穩, 不過無貨派啫, 一陣紮住舊錢唔中真係慘過死

雅9 樂會差過依隻？

雅生活2016年的資産負債率高達84%、資本負債率262.1%，換言之，雅生活是在背著高額負債的情況下申請上市的。

超購900倍 睇黎中一手都有幾千汁

巴打邊度睇超購數據？

2018年1月30日 17:28 新股新聞

<匯港通訊> 香港地基工程服務分包商龍昇集團(06829)今日孖展截止,其孖展認購進一步增加。據6間券商,合共為其借出近107.9億元孖展額,相當於公開發售集資1200萬元計,已超額認購逾898倍。

另外,雅居樂地產(03383)分拆雅居樂雅生活服務(03319)、本港餐飲集團JIA GROUP(08519)(佳民集團)今第二日招股,前者雖現「抽飛」,惟孖展仍超購逾0.64倍,後者則仍未足額認購。

前港姐袁彌明創辦的護膚品及化妝品多品牌零售商彌明生活百貨(08473)今首日招股,其孖展認購已超購。(見下表) (BC)

龍昇(06829)
券商 孖展(億元) 息率(%)
輝立 42.00 0.00-1.68
耀才 近30.00 1.28
信誠 24.00 1.48-2.08
海通 9.00 1.98
永豐金融 1.50 2.15
致富 1.40 2.08
共: 近107.90

唔該巴打
雅居樂反應咁冷淡既

大家點睇雅居樂

超購就預左，係之前果兩隻太癲

龍昇升升升

全部都一手算
反正抽多d都係抽十手八手 唔中就係唔中

而家希望抽唔中

最多炒唔上啫, 幾百倍超額你驚西跌去邊啫, 你唔要我要

呢個跌市，應該得新股可以執餐飯食下

淨係掛牌果下囉 執完好走

屌又無

2中1

2中1 你地目標價幾多？

10中1

又唔中

屌.. 原來抽錯左股 分左一手8519 Jia Group比我 完全唔知咩黎

起碼6手

希望有30%-40%

唔中

龍昇同呢隻 我都有一手

本來見個市咁旺, 呢隻JIA GROUP 都有D人推薦下, 諗住賺番幾百蚊

個市咁撚樣...龍昇應該無問題的, 呢隻就真係.....

大家暗盤走定開市走

睇價做人

升4成交貨

利申: 前一批ipo賺多可搏明天才沽

Citi 抽 仲pending緊

新手一問
輝仔十成孖中左一手
如果聽日開市先走，今晚洗唔洗入定一手價錢落去?

渣打幾時先會知

一股都無

聽朝開市

聽日收市

屌奶星 港女廢到

可以唔入，利息1-2$一日，試過
但唔可以hold幾日

thx巴打

一通0.59
不過只是競價

我都係想得個知字姐

終於都等到sms 不過抽唔中
聽日食花生

4.5

有冇人入手?

賣左一手賺幾百

嘩屌,孖展息都COVER唔到

冇人玩？

都係果句 美國真係害人不淺

無得玩,無ACC,得個睇字
而家0.48,升2成

今日關爺閪事

如果升幾百點收市就唔會好似而家咁冷清

望星期四五升番D,咁個氣氛會好D既

0.485沽左
JIA 0.3

$38成本，賺丁丁

Jia mola mola

屌 485追左一開波
捱左成個暗盤 495走甩

JIA 個莊係咪已經收番哂D貨

巴打識玩，0成本

今日0.6 放

跌緊

0.5都去唔到喎

0.485走左,蝕百幾蚊手續費

0.44放
蝕八舊水

好彩一手都唔中

JIA慘

無力

屌0.49入左手
諗緊放唔放

咁有信心

無力上

0.445入左28萬股,0.465放晒,執番D餅碎補番D

呢d工程股好難玩

好彩唔中

上番IPO 仲有冇人揸住？

我仲未回到家鄉
0.49屌

無, 但0.35 入左100000

0.51 左wor

發達啦屌

大爆發

Sad 放左先升

第一日0.45放哂

莊家好等錢駛, 點都要過年前搵番筆

我0.54放ed

收爐, 聽日肯定又drop 過